如果曾俊華做特首 今日政府乜事都無

不過老共又忌才, 怕佢係美國讀書又咁勁會作反玩焦土選個無咁勁既 結果焦左隻777出黎

如果曾俊華做特首
今日就會有個post叫「如果林鄭做特首 今日政府乜事都無」

識玩

曾俊華：好彩做唔到啫

冇分別

如果佢做
23條應該輕鬆通過

SBT

特首有分别 中央冇分别

我都係咁話

關鳩事咩
比盡就係曾俊華既公關手段好啲
大家唔好忘記當年佢做財政司時都好撚多人屌佢

仲有人覺得呢個制度之下換人做會有分別

好老實講
比曾俊華做左特首
萬一佢做同樣既野
一樣俾建制保皇用借口話曾俊華又係我地推出黎

正解

陳同佳就算曾俊華做特首 一樣會殺人

如果呢個係大方向 咁即係一定會推

反而應該慶幸有個關公唔好嘅林鄭

如果唔係就糖衣咁上左

曾俊華既問題喺兩邊都支持佢
如果曾俊華做特首中共怕佢會做士皇帝
同最大問題喺曾俊華喺傳統江派

其實可能我地要多謝林鄭 講真係全部特首中央任命 佢地推既政策有幾多自己控制到
而家林鄭樣樣野都硬推 先可以眾集到咁多市民反惡法
如果搵第二隻笑面虎出黎 隨時社會撕裂到政府唔使讓步
所以我對林鄭下台一直無好堅持 呢刻首要任務真係救回義士同要政府建立克制警力既機制

咪一鳩樣.jpg

唔係真普選就嘥鳩氣喇